如果我有多封辭職信

你會唔會跟我走呀？